不要問我肺炎哪裡來，牠的故鄉在武漢

樓主幾歲

行年十八歲懶風趣有名高級徒置區

樓主有冇三十歲

邊間教會